講真,,,,老鼠安交代左D咩!!!!

屌你老母, 女你又食完, 食完係到喊就叫人俾時間你改,
依屎啦你,

食女嗰個唔係真正既安仔，真正既安仔被逼食馬明條女，聞者心酸

迷失左自己